點解日本夜店男公關個個都仲係飛輪海頭?

明明呢種髮型已經out左好多年

但係日本經過幾間夜店，依然見到個個男公關都係keep住呢種髮型

係班闊太鍾意呢種髮型定係有其他原因?

Gay 你分明入過去

老老柒柒，呢種髮型比基佬見到都覺得唔開胃啦

過氣了嗎?
我覺得很好看很時尚, 聖誕假去日本打算去剪一個

日本仔潮流獨一無二

因為佢哋係牛郎 所以要剪牛郎頭

定係班日本師奶口味獨一無二呢

啲日本女仔仲係鍾意呢種髮型
youtube有段片問日本妹揀邊個香港藝人
好多都揀飛輪海頭

上個月歌舞妓町影

日本人仲係好buy長髮嘅男仔

最尾張圖 上左2神童 咁似山下智久

飛輪海頭？ 咪on9啦
呢個髮型日本興先架

你香港自己走第二條路線，話人唔入你流🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

咁先好睇 你估香港果d咩

點都好過啲韓仔柒頭

啊gay dragon果啲

飛輪海頭

日本妹鍾意

證明人地唔會隨波逐流

我求其剪個allback都屌打佢地啦

認真答你 因為佢地係夜店做，所以朝早留到夜晚咪愈嚟愈長lor

個樣唔柒都俾個髮型搞到柒

好老套

如果係夜店翻工
一日有幾多小時

佐助頭

香港out姐

邊係飛輪海頭
Btw 第一張果3個頭幾靚

個訪問係近排定好耐以前?

香港而家仲有無邊個藝人係飛輪海頭

香港代表我暫時諗到呢個

其實唔只髮型，佢連個樣都幾似牛郎

喺日本根本無out過 係啲韓狗文化入侵香港你先以為啲韓狗頭係潮流咋

人地文化仲興
好似香港咁入一入侵就乜MK都冇哂咩

【2017年秋】メンズ｜ヘアスタイル・髪型・ヘアカタログ

無錯人地係興偏長，但唔係長到成隻鬼咁囉

人中之龍極D牛郎都係

日本妹鐘意

2:24秒

班日本妹都話唔鍾意飛輪海頭喎

點解香港仲興all back

笑左 不過佢應該係真牛郎 呃D女學生補佢 比錢佢洗 叔味濃

你認真？
中間勉強ok 左右真係剷青好過

右好似女人

中間左2

香港仔一個經典蛋撻頭屌打全世界

日本大部分女性鍾意依種頭

出淤泥而不染

日本妹是唔buy allback 頭㗎
Yakuza

早幾個月新宿，邊款靚？

乜水

飛輪海頭係起源於日本嘅文化傳統，好似壽司，劍道咁，係永遠唔會消失

連登仔幾時剪番呢個頭

日本男仔啲髮型特別好多
有長髮有短髮
有曲有直

好似香港咁個個都剷青咩

因為方便比大家分辨佢地係普通型男定係牛郎
亦唔怕有星探撩錯人派錯咭片
正如係歐洲企街班雞
衣著打扮髮型都係過氣8 90年代咁款
因為如果你做客仔嘅分唔到
一陣撩錯良家婦女就會比警察拉
當然亦因為依家牛郎頭仲有市場啦
不過其實依家好多牛郎都轉左髮型

我睇d johnnys偶像都唔會係呢d頭啦 嵐個d髮型都幾正常

寶塚文化+glam rock=日本visual rock 文化
呢啲牛郎頭就係visual rock band仔頭

岩岩望真 右邊果個太長 左邊同中間果個都好靚

依個係你審美觀姐

屌呢個post我究竟睇左幾多呀

第四代火影頭

呢啲叫牛郎頭
連飛落海都係抄佢地

香港剪熱到仆街

呢種髮形日本獨有 ...

就算同樣係東亞, 中國同韓國人留呢種頭都會好怪

反而日本男性carry到呢種髮形

崛北真希

13位

喺連登反日
你傻撚左

此po大量祟日狗出動
只要是日本，什麼都是對的

又好似幾有道理

早幾日就見到個清泉

我都係右二咁既髮型

男女不分 死人妖

呢d已經係進化版，唔係飛輪海，長到咁，可能當年飛完個飛輪海頭就無再剪

岩架啦 個個剷生青 剷到一樣樣啦

垃圾港仔

唔關事
係香港大多數髮型師唔識剪
又或者唔識gel

口味呢家嘢真係唔到你講

利申5月歌舞伎町影

竟然有人po先 自吞

召喚金鐘m記圖

佢地多人剪姐，但唔覺得carry到 或者話佢地換過普通髮型應該會順眼d

其實d動漫男角色既頭現實版係咪都會係咁
見cosplay果d頭都係長得古怪

但人地有得食架妹喎 你有咩

日本d男藝人好似都冇咩人留呢d飛輪海頭啦
我淨係諗到daigo

好難打理 而且一長就好熱 一流汗痴係額頭到

日本MK頭

柒唔過香港d比比鳥先啦
仲好意思打飛機

迅雷頭

死港男又黑又肥 不了

反而想知佢地要gel幾耐先gel到咁 唔gel個陣又係點

呢條友個樣好毒

相比之下 之前有個post講叫鴨個啲靚仔好多

其實問心講句 飛輪海頭都唔係咁差

至少好睇過梁朝偉all back頭

頂 嗰個post真係好撚正 又大隻又型

飛輪海邊有咁長, 呢隻明明係F4, 咪以為我唔識

日本仔d主流打扮男唔男女唔女咁 勁柒
有去過日本一定見過街邊poster個d牛郎

港豬跟風用all back 都屌打你班架仔啦
M 字額allback都媾死女 仲飛輪海頭 咩年代

我buy呢隻多過all back，油頭，韓式齊陰冬菇頭

其實咁多頁點解仲未有人貼呢張出嚟?

成班井底 仲以為架仔仲流牛朗頭 上下youtube睇下架仔依家興咩頭先呀
講真日系頭靜係多元化已經打贏韓仔頭

自已入去睇下啦古人

講緊夜店男公關喎清

樓上有人講日本男仔

呢條友我有fd識佢真人

而家個頭點?

因為非主流囉

冇個正常，堂眉仲要整到咁幼

mk頭

我覺得日系女人頭好靚，男人就不了。

日本仔無論咩髮型都硬係要整到波浪有少少勾上嚟咁嘅感覺

因為全世界得香港人先會話呢d好mk 走去笑9人
跟住你班飛機都未必答過 最叻google看世界既毒撚就以為其他地方既潮流同香港一樣

個網入面全部都咁靚仔,搞到好似好多髮型都好好睇咁
但其實好多如果你係普通/毒撚樣根本CARRY唔到

神童流華

咁髮型都要睇樣襯唔襯，照上面嗰班靚仔如果去剪油頭一樣唔好睇

成日都形住班牛郎個頭係假髪

其實呢d係日本黎講一早已經係非主流啦

飛輪海頭咪都係抄日本
我覺得靚但跟唔上潮流
夜店對象都係闊太
男公關跟返闊太年輕時的潮流打扮都好合理

咁連登係有班人活係上個世紀，去個旅行就以為重係咁
話到明係牛郎店，就梗係同一般嘅人有分別㗎啦

你講到出結論但又講唔出個原因

好qq

呢個都係我暫時諗到最合理既解釋

只係會好奇多唔多闊太與時並進，同店長投訴班牛郎太老土

認真呢個幾型棍下
同埋我覺得all back唔係人人都岩剪

港仔：香港太熱喇，唔適合

好似幾正

死mk撚

正

屌你香港高矮肥瘦一街都係剷兩邊ALL BACK頭
D人都唔會理個髮型岩唔岩自己

架仔髮型多花款係真。但多花款就一定好睇？樓上嗰d頭真係無美感可言 ！不男不女 諗起佢地gel個咁既頭要粒幾鐘就笑左出聲，嗰啲樣仲要係carry 唔起長髮。木村 小池徹平 小田切讓嗰d長髮未好睇。樓上男妓嗰d 頭真心柒

髮型屋啲書入面咪呢啲頭

靚唔靚仔同髮型歷史無關
講起上世紀

睇下而家啲鬼佬髮型，好多源於上世紀初至中葉
根本香港人一味跟風，以為自己個頭好in
唔鍾意日本頭無問題，但用歷史時間去否定髮型真係好無知

果時係日本住剪左呢款，好撚正
但番到香港d 19髪型師唔識剪變撚左鄭伊健

第2個會唔會太靚仔有型

清水健都係呢啲碎頭

傻鳩 講日本又燒埋韓國
韓仔頭點都順眼過牛郎頭啦死崇日撚
韓仔你估真係得金秀賢頭咩
大把髮型你玩啦
好心要反韓崇日就比啲質素
唔好咁井底啦

中分？逗號？
咪撚玩啦，韓國仔

真係好正

第二張相班公關啲樣
件件都極品嚟喎

呢個頭唔通又個個都岩剪咩你都on99

佢冇話要人人剪呢個頭喎，做咩呢？
佢個“同埋”之後嗰句嘢唔係承接上面㗎

書入面D人靚仔到光頭都CARRY到喇

我屌你老母

韓仔唔靚仔還唔靚仔，但髮型點都好睇好多,你一味靜係盲反

行業傳統

係囉係囉，日本人屙舊屎都香啲嘅
又一件崇日嘅智障，完全睇唔出點carry到，成張想淨係得柒味

先唔好講美唔美觀
點樣keep先辛苦
天氣熱少少要補幾多次泥先得
大部份人都係扁塌髮質

日本仔唔興比比鳥頭，英國油頭都好少
可能因為臉型問題，日本人三尖八角咁適合長髮

鬼佬長髮短髮都得

啲人話韓仔頭好過日系,咪又係抄80 90年代日本時期 自打嘴巴
但講咁耐又冇人貼韓仔頭上黎比

幾十個人剪同一個髮型有折

柒得濟唔敢貼

職業性需要

人地個潮流係咁

架仔架妹真係超注重外表 一條一條咁撚樣gel真係冇心機

佢地唔係gel 係用直髮夾夾的
我都有夾開 其實10分鐘已經可以set好

大汗撚未落到樓都變晒型啦

all back 油頭係歐美先興
唔知點解衣家香港反而唔跟日韓跟鬼佬

整齊，出哂汗都唔會太影響

因為出咗汗可以話啲汗係髮油吖嘛
利申 玩過油頭

係呀係呀,你不如剷光哂成個頭

我要光頭得嚟要有美感

屌 你有無睇動畫架 d男主角咪係咁既頭 動畫畫出日本人最想要既外表

睇到d祟日狗係咁兜就好想笑

各花入各眼
利申:油頭毒撚

人地鐘意留咩頭關你撚事

咁講又有道理
好多雞都係著得好老土

呢個大家點睇？

現在的確好少日本人留這種頭(除了夾band(新visual rock既band) 同 日本夜店個班)
啲人話韓仔頭好過日系,咪又係抄80 90年代日本時期 自打嘴巴

這句真個粉紅頭咪又係抄hide個頭

第二個劉德華黎

留名

神室町停車場塊廣告牌都有

點解硬係要整到攣攣哋咁，直頭髮唔得嘅
好乸型，同埋日本仔真係唔鍾意剷青

Osaka？

係香港咁OUT先唔剪呢D頭姐
我自己跟足日本潮流咁著
搞到係HK 異類咁款
事實係你地個個唔識fashion

香港男個個都當兵，所以咪要剷青囉

當咩兵？女人隻兵

見到有人舉例韓仔頭就拎金秀賢齊蔭頭出黎
就好似對KPOP的認識只係江南style咁
其實套劇都好幾年前啦

依家金秀賢都唔玩以前隻齊蔭頭啦

agger 好撚核突

呢個你都話樣衰，我諗世界得翻碧咸先叫靚仔了

直咪變咗你哋所講嘅MK囉

同埋剷青都有㗎，不過真係好MK

屌，呢啲頭同我瞓醒嗰陣一樣咁

係香港剪依D頭一到夏天死梗